「突發！」粉嶺連儂橋播緊元朗鄉黑打人！！！

對唔住我呢個角度可能睇唔清楚

推

7/27光復元朗！！！！

各位手足都要留意返上環個36槍！！！！

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家可以幫推

係出面所有的遍地開花Post
即係大家公務員Post證件上嚟明志
希望你地可以Post埋上Twitter!!

大埔連儂隧道好勁??
我地制造一個Twitter連儂牆!!
以後無人可以搣!!
無人可以滅我地聲音!!
我要遍地開花
開滿地球每一個角落!!!

大家快D上Twitter 推爆佢!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

淆到咁我寧願你話冇圖

727光復元朗！！！！！

對唔住 我只係咁啱係粉嶺派文宣
幫義工手

推5大訴求 都要有策略 先拘捕何君堯 西環少個喉舌 對我地遊行 有百利而無一害 如果唔係次次佢都吹雞打我地手足

光復香港 時代革命

push

小心d廢老呀！！

小心呀

加油，小心點，唔好流血

有護衛？

冇，現場得兩個義工同我地兩個學生

推！

要唔要幫手保安

見到你

幫推

唔該播埋李sir

幾多日無出街？尋日都有

幫緊義工手姐咁惡做咩

可能唔清楚？ 係咪白色塊野project緊條片

saved message
見到有隊友柒咗，或者策略你覺得唔滿意，試著忍吓口，或者幫佢消毒，不要指責佢on 9，左膠，鬼。

Sor語氣重咗

係 黎緊仲有文宣會黎

唔緊要多謝係幫手推

如果有人搞事記得出post 即刻過嚟幫拖

Pish

推多一嘢

俾護衛呀！

你做既野好重要 thanks

推
附近手足幫幫手

駛唔駛幫手

啱啱食完飯

可以聽講都有人黎緊派傳單
唔該

要唔要人

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

藍絲文宣！

反黑大電視

歡迎巴打幫手

再輕輕一推

粉嶺夜晚都有幾位巴打看守住
好感激佢地
仲有幫手派野既絲打都好靚女
路過既可以幫佢地打下氣

半個鐘前行過 原來岩先開始

睇漏左播緊兩個字

爭D想黎幫手

小心！

先聯署DQ同拘捕何君堯先 依家就好似 捉祺一樣 要消滅對方祺子 何妖係西環喉舌 除左721 2次捧警都係佢吹雞鄉黑打人 所以 一定要 拘捕左何君堯先

推 be water

粉嶺要守住

小心為上

多謝你地

推爆佢

27/7光復元朗！！！！

有咩事出聲
即刻落樓幫手

黎緊

可唔可以讚揚同為原居民 上水個班有文化好多 黎分化佢地

果班黑社會黎攪事
記住通知我地
班黑警唔會理

記住有人黎攪事出聲
班白衫黑社會再周街圍摳人都唔奇

加油

如果有人黎搞事要保護自己先！
即刻出黎幫拖

前晚都播緊
加油呀粉嶺人

唔知點解粉嶺都好高質
好多廢老但多數都係無牙老虎

要小心！

粉嶺

可能太暗睇唔到

小心

應搵十個八個 有工具人士 去陪下佢哋

有冇民衞隊可以去睇睇

佢哋6月已經播到依家 加油呀!!!!

推 有事記得上公海又好出post又好 叫人幫手呀

反三黑清新元朗比較好聽

呢個位晚晚都有人播
琴晚經過 有十幾個人圍住睇

粉嶺晚晚都有播
好多粉嶺年青人幫手派文宣痴野維持秩序

順帶一提，粉嶺都好多中老人走黎話支持

依派人手增派左落上水睇住
因為上水比較多大陸人搞事

呢幾日都有播呀
佢地好有心

暫時有3，4個人在場，一位ee 黎

原來粉嶺接受度咁高
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

光復香港 時代革命

返左12個鐘工，剛剛放工去左睇左一陣間，見無事發生返屋企食飯。
天氣好熱，小心中暑，加油

係有時有d上左年紀既搞下事撕下紙
不過都好單丁
走黎講道理既唔夠我地講敗走
明撕野既好快比我地屌2句拍晒片就逃走

睇CCTVB新聞真係仆街
剪頭剪尾 最好剪輯影片做對比

有黑社會記住記住出聲
記住打比黑警 佢地會關閘 話收唔到通知
一係搵消防 一係搵救護

辛苦曬巴打
萬事小心

夠唔夠人

真係個個都好靚女

有冇TG group 想幫手做義工

你要問問係街站嘅義工 因為我係直接過去就幫手派傳單了

粉嶺風氣算唔錯

朗屏西鐵站呀係 麻煩有冇文宣執一執地點改

粉嶺人好野！香港人加油！

萬事小心